諗到一個應付支持警察的父母嘅方法

就係同佢講唔使旨意我幫你辦身後事
等喺殮房做無人認領遺體啦

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！